警察軍心墮落，根本唔會再出手

內部鬼打鬼，又冇晒親戚朋友們
無心戀戰
只係縮頭公務員

請善用起底功能

屌我有時正有時邪，你好難分架，要睇本大爺心情

Thanks
扑樓豬先

根本係上層龜縮，中層再約束住佢地
你試下有order 到，即刻沖出嚟清你場

步Go市民英雄

岳不群咩定係你無jj

咁多位兄弟唔好再應佢啦
呢條傻閪 d on9 post多到我都認得佢個名
㡳都唔駛起

我終於紅了，Yeah!!!